為左做呢套視覺小說，我地唱作左兩首歌

首先，套視覺小說叫《Free-lancer》
Fb：

成個故事已經正式發佈，由社畜+自由身artist組隊完成既作品

之前每日被工作壓搾，一直做唔到想做既事
外人睇你唔起、無錢買樓、女都走埋，又唔想咁樣on99一世
直到一日，終於的起心肝，想做一套屬於自己既作品，講一個令香港人有共鳴既故事

我地心目中想要既作品，一定要有主題曲
而故事其中一個角色係歌手，無理由連一首佢唱既歌都無
所以就算資源緊絀，我地都堅持唱作左呢兩首歌
一首好認真，一首搞gag
希望大家聽下，如果鍾意既、有興趣既，再睇睇我地套作品
感受一下我地團隊呢半年既努力

唔講太多，聽歌啦

主題曲《飛翔》

唔想上facebook可以去youtube

作曲：Ling
編曲：Ling
作詞：雨田明
主唱：Aoi

孤雛飛鳥 傷重躺於一方
劇痛難抹消 亦滿心悲愴
沒再求看天 收起這一雙翅 最怕錯誤再多

卻步怕幻覺 自困這身束縛 已忘記雲那端 另有光
停望鏡像 剩這軀殼 So why don’t you spread the wings？

Fly away Fly away 劃破這愁雲尋天地
Never stay Never stay 暴雨灑去傷悲
Fly away Fly away 淚眼抬頭仍難看星
翼未痛 心不碎 便再次 展翅高飛

孤身飛去 海角遠飛一遍
浴血和嘆息 夢裡早不見
若仰頭看天 黑影會終消去 與你再遇並肩

錯誤裡自覺 突破這身束縛 暗夜裡月有星 亦有光
忘掉往日 幻痛消退 So let’s go, take to the sky

Fly away Fly away 劃破這愁雲尋天地
Never stay Never stay 暴雨灑去傷悲
Fly away Fly away 淚眼抬頭仍難看星
翼未痛 心不碎 定再次 展翅高飛

Race the wind Free my heart
看盡各地晚空 月與星
無限旅途 任我飛去 So freedom is by my side

On my way On my way 別錯過看透這天地
Never stay Never stay 未怕冰霰紛霏
Fly away Fly away 掠過雷雲翱翔破風
逐夢去 終不退 定永要 展翅高飛

———

另一首，係個故事入面一個女角既角色歌
如果可以明晒歌詞所有梗，sorry，你同填詞果個一樣都幾毒

《熾熱心跳Sing and Love》

youtube版：

作曲：Ling
編曲：Ling
作詞：雨田明
原唱：楊羽媛
主唱：Aoi

腦細叫我咪走住 要撐到清晨
但冇瞓我邊有靈魂 so me覆佢 おやすみなさい
放假再去轉Tokyo 吃貨最開心
吃足一季 再拿來手掣 雷狼龍我亂砌

高富帥博士沒意思 I just know 敵将 is Doctor Lee
最掂哪個oppa唔太知
要戀愛 期待佢 教我破DarkSoul 齊瞓晏覺再食滯

伴我玩 再任食 即使踢拖 也都不錯
吃炸饅頭 油麵切雞拌叉燒 便開心得唱歌
若要阻 我玩樂 錢銀再多 ダメでしょう
我是自由 隨著意走心至跳 Let’s feel heart beat Sing and Love

腦細叫我咪走住 要教佢英文
但見佢我經已頭暈 so me覆佢 I go to school by bus
放假我要變Master 最愛FGO
首抽好正 卻無人可曬 窮宅毒要大嗌

高富帥博士沒意思 I just know 敵将 is Doctor Lee
最掂哪個oppa唔太知
要戀愛 期待佢 教我破DarkSoul 齊瞓晏覺再食滯

伴我玩 再任食 即使踢拖 也都不錯
著住條裙 蒙面擸刀扮2B 便開心得唱歌
若要阻 我玩樂 錢銀再多 ダメでしょう
我是自由 隨著意走心至跳 Let’s feel heart beat Sing and Love

（是你麼……er，窮鬼？） 但仍想一起過
最掂那個oppa唔要囉
要戀愛 期待你 與我看one piece 齊吃到夠也未滯

伴你走 再玩樂 少錢課金 也都不錯
搏命十連 全沒五星遊非洲 亦開心得唱歌
食瞓玩 冇寂寞 一起踢拖 いきましょう
快樂自由 隨著你走心至跳 Let’s feel heart beat Sing and Love

聽完歌，懇請大家睇埋個故事
我地用呢個故事去參加左個比賽，希望得到實際嘅認同
就算撇除個比賽，我地都想多D人睇到個作品，始終呢個係專為香港人寫嘅故事

【故事簡介】
這是一個無法離開手機的年代。無論吃飯、乘車、購物、供樓、搭艇洗頭、叫家鄉雞和修改會議規則，都能用手機完成。

而在這個與香港極度相似的城市，任何人想找Freelancer幫忙，抑或Freelancer想接工作，都能用「EC Freelance」這個App做到。人人輕鬆透過手機發委託或賺外快，手機，變得更加不可或缺。

阿堂是這城市的一個小市民，以全職Freelancer為本業。一天，他意外拾到一部發紅光的奇怪手機。同時，市內暗地發生著不同的罪案，這些罪案發生時，現場都閃現了異樣的紅光……

一如以往的日常，意想不到的衝擊。隨著一個陰謀擴散蔓延，阿堂亦漸漸捲入事件的洪流之中……

命運，從此徹底改寫。

【截圖】

【點樣睇】

個故事喺一個叫oice既app度發佈，所以要dl咗個app至睇得，免費，放心

AN：

IOS：

dl完之後，就可以點呢條link睇：

（用電腦開呢條link可以試睇第一話第一節，但之後都係要用app睇）

唔鍾意開上面條link，可以直接入app，點畫面上面個filter

揀「奇幻/科幻」

就會見到我地套作品《Free-lancer》

【FAQ】

Q：dl app之後係英文/日文介面，搵唔到你個故仔
A：轉返中文介面就會見到，入app，點左下角個圈圈，可以轉做中文

Q：點解個故仔有《光輝歲用》同《小林正雪》嘅角色？係咪抄襲？
A：呢個故事用oice平台製作，除左自家製嘅原創角色，亦有用到oice素材庫嘅人物，全部都由原作者親自upload，已得到同意使用。

Q：點解睇咗幾話之後，個app要我畀錢先可以繼續睇？
A：等一段時間就可以繼續免費睇，一開始係兩個鐘，有段時間係推廣期等5分鐘就得。

Q：睇咗，想支持你地。
A：多謝！懇請大家、跪求大家，如果想支持我地，請入我地個故事，點一點畫面左邊個心心

只有呢個心心數夠多，oice平台同比賽主辦方先會知道我地係人氣作品，我地先有動力繼續做落去
另外，都請大家like一like我地fb，關注我地

Q：點咗個心心，佢話未能讚好喎
A：係官方嘅問題 等一陣再點過，總會成功

Q：睇咗，垃撚圾，收皮啦。
A：多謝，請畀D意見我地，我地一定會努力改進

又你呢個平台

為咗做呢套視覺小說，我地唱作咗兩首歌

自 ，以後唔敢喇

巴打成日見到個平台？
我反而覺得冇乜人識

加油

第二條片條女大肚？

畫到啲女咁大波有咩企圖

g持

就咁係連登search "視覺小說"
都已經見到幾個
當然連登仔係唔受呢套

樓主 留個正評支持
我又係想搞呢類作品 聽樓上巴打們話呢個平台唔夠熱門 我想問可唔可以用youtube 取代 姐係有選項果陣就切換視頻
如果問題問得廢 屌細力d

依個平台太簡單方便
所以會考30分既連登仔唔鐘意用掛

btw支持巴打

我地信任團隊美術嘅決定

呢個細D

唔怪得
的確係簡單，簡單到我地有好多功能想做都做唔到

不過都希望大家睇下，真係落足心機做架

用youtube就似以前個「宅男最後的120小時」
都可以架，但睇片冇得畀玩家控制節奏
同埋而家youtube要有選項好似有門檻，個channel要多人follow先有

試下喺動漫台出post啦

多謝建議，今晚或聽晚返去出
社畜未收得工